\def\ncols{4}
\beginsong{Tarassaco}[by={G. Carletti -- C. Turato -- S. Reggioli -- C. Turato}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- | B& | A- | B& | B& | E | E]
\endverse

\beginverse
\[A-] Raccoglierò in silenzio
un \[B&]fiore per te
\[A-] senza svegliarti
dal tuo dolce \[B&]son\[E]no.
\[B-] Ti lascerò nel tuo campo
\[A]pieno di colori
\[C#-] come il giallo
del tarassa\[B4 B]co.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Riempirò il tuo tempo
di parole
che valgono come oro
ora sono
vicino al tuo lento
cammino
denso di profumo
di rose.
\endverse

\beginchorus
E sono \[F#-]semplici,
pa\[E]role \[A]semplici
e salgo\[E]no \[B]a te
e sono \[F#-]semplici,
pre\[E]ziose e \[A]semplici
e corro\[E]no \[B]a te.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Raccoglierò i tuoi pensieri
che piangono
gli asciugherò al vento caldo
d'Africa.
Mi ergerò a scudo
quando la spada vorrà
colpire il tuo cuore
di sole.
\endverse


\endsong
